有無人有係香港租車經驗？

黎緊想租一日車玩下
有無巴打分享下經驗

利申揸開家庭車

我都想搵間可以淨租一日

問fd私人租啦

其實有

Fd無呢款車

C字頭拍賣app大把

Audi on demand?

呢啲私人租好似好信唔過

唔係想揸Audi
但Ching有租過？

Lm有無公司？

Google 過係有既但想知有無人有經驗

去的士行租

咩apps

一日都$600up 唔計油錢 咁撚貴邊個租
你話去旅行自駕遊又話啫

都唔係架
有時自己車揸到悶又想試下其他車
租一日黎玩下都唔錯

搵Sam哥Alfa都有得試

租過大昌行，$850 一日 corolla, 車算新，車齡得一年

要比按金6000
仲要比佢hold 3個月
搵鬼租咩

租過 唔差wor, 好企理. 架Alfa幾爽

重到

咁我都租過
仲要係佢未發到咁大果陣租
果陣個按金先3000蚊
一個月後退返
但呢加6000蚊比佢hold3個月真係有點兒那個
Sor真係接受唔到比佢hold咁耐

租開Hertz 同Avis

我租果時5k...

我都係早期租，3000按金不過依家要3個月先攞得返

上宏益租過，按金係hold信用卡limit，幾好玩，打算復活節又租

香港有咩

唔該Ching睇下先

租左邊架？ 想知少少Hi花果啲會唔會已經要你比錢

有呀 最平都要600至900 , 信用卡hold limit, 要入滿油還

有共享汽車公司 叫your car
不要要join member先租到
可以每個鐘計或者日租咁計
d車都叫新 又多車種揀

不過要join member

如非必要都唔好搞,隨時瀨屎上身

你驚人哋信你唔過好過啦

租架q
夠車全家
包缸油，斷鐘計租

RS4 租一日3700
抵玩

TTRS都過癮
之前有R8
而家收起左

租緊一間唔洗按金 即時出車既公司 好撚平 1日100$都唔洗 因為我連續租幾個月但係D車都幾舊下

租左Honda n one，還車都係圍住架車望幾下就得

有咩屎？

一日踩唔踩得盡一缸油

似乎同日本都差唔多

租黎揸Uber?

用黎做腳車 返工放工

想問下巴打你租左幾耐? 要幾多按金? 租車成日都驚中伏比人屈整花
唔該晒

租幾個月 唔洗按金 佢本身D車都花花地揸之前影低架車邊到花就ok

一日600up,成19000一個元
仲要租牛肺喎
不如參加嗰啲寶馬Benz
嗰啲可斷供唔要車嗰啲計劃

幾好咁，租黎玩返兩個星期或者一個月都好 多謝巴打分享

最緊要係唔洗按金做腳車都抵 快D whatapp佢地問問

600up有4個plan架
公平啲好喎，用人地日租價錢同大廠供車比較

我都冇講呢啲係公平
定係唔公平

唔抵租咁解囉

但好似星期日唔開 變相無得玩週末

抵唔抵好個人

真係？600一日仲要係up, 你覺得抵嗎？
租得車嘅都唔係好有錢
旅行然另計
有嘅自己都有車啦

你估呢D"個人"覺得抵唔抵？

你搵下人地月租洗唔洗19k先啦

咁19k即係全城最平啦
咁快啲幫襯啦

你估租單車咩
咁講幾錢先叫抵呢？

唔係好明你發咩瘟 又唔係叫你租或者要你請

你做乜9？

反而想知香港邊度有電單車可以租幾日玩下

如果普通車 6百蚊一日好似好多 但唔知按金點計

都唔係好慣揸人地車有乜冬瓜豆腐煩

租車如果出事 架車個車保係咪唔包個司機

呢條友都on撚柒尻
除咗tesla之後，最貴都係11k（第一代Cayenne ）
正常prius golf個啲都係6.5-7.5k
日租貴是常識吧

我話19k一個月租車唔抵
你又話好抵,搵到低過萬九蚊租一月先講

我話全程最平就係萬九要狗衝
你又唔滿意？

人哋出post問日租你就講月租
你做乜鳩？

佢講600係日租，週租同預約係有折，4xx-5xx
最平日租係500

香港租車按金貴到hihi,不了

醫到武肺都未必醫到on9

快d?你就係果間公司

預約有折意思姐係要提早幾耐book?

呢間有冇golf gti 租？

我只係租開車

租部的士番黎用一日。

未聽過 有都想租下R6玩

按金退得返架嘛

紅色跑車唔好玩

細車行唔知有冇

按金改左做25up 非p $6000
P / <25 $8000

你會唔會比2萬按金租一日車

即日都得，不過你預1~2禮拜前book多啲車揀

以前有GTI，依家換左部R

如果無的士牌點租？

我租開比人，c字頭拍賣網

HOLD按金
比你賺完重要擔驚受怕3個月

按4000, golf gt tsi 2011
300-450/ 日
閒日平d

如果有我都有性趣，對上嗰次揸26就係路試，而家p都甩埋都冇再揸過

點解要擔驚受怕

比人拎住幾千蚊 日日心掛掛